兩日煲完~~~甲賀忍法帖(動話+電影), 超正!!!

粵語主題曲:

粵語動話:

電影:

睇完好收手, 千祈唔好睇埋櫻花魔法帖

屌打而家動畫

果套仲慘？

呢套動畫真係經典來
op又好聽

聽講係糞作

我而家先知呢首歌有粵語版

神作，咁就十幾年過左去，仲記得同果時個fd 係度討論劇情，
弦之介你係唔係傻撚左呀？叫豹馬望下我

我中意喎

我指漫畫

胡夷

陽炎

胡夷係因為對波太大，所以輕功差, 先畀人捉到。。。只得陣五郎成功扑過佢, 如果寺天膳去姦胡夷, 畀胡夷吸血吸干晒,你估吓可唔可以復活?

我就係睇到你地啲舊post話好睇先去煲依套舊動畫

其實長毛怪尻毛硬晒咁屌人？

如果唔係碌尻咪一樣比人吸血

佢碌尻係咪真係有Feel架

佢用啲毛包住全身好似戴咗CONDOM咁屌, 胡夷咪完全吸唔到佢啲血...

當年細個睇 藥師寺強姦陽炎

柳生又追完
魔界轉生又追完
諗緊睇唔睇埋櫻花

睇妖三角啦

講錯咗~ 雨夜陣五郎(鼻涕蟲怪) 一插條9入胡夷個閪度, 仲問胡夷自己係唔係勁過剛才個呀伯... 跟住就比胡夷開始吸血...即係只插咗胡夷個閪度一吓就比佢吸住咗,甩唔到倒, 之後要變鼻涕蟲先甩到身....
蓑念鬼(長毛怪)就用自己啲毛包住全身好似戴咗CONDOM咁屌胡夷, 胡夷咪完全吸唔到佢啲血...
如果寺天膳去姦胡夷, 畀胡夷吸血吸干晒,你估吓可唔可以復活?

覺得築摩小四郎好撚型

藥師姦完陽炎就死, 復活咗又再姦過, 不斷LOOP... 佢就爽啦....

念鬼好似無入到
揸波就開始吸

小四郎盲咗之後, 蒙眼的布點解要畫道符喺度? 好似殭屍咁...

我估念鬼用啲毛插到胡夷重傷反抗唔到, 之後應該用自己啲毛包住全身好似戴咗CONDOM咁屌胡夷, 胡夷咪完全吸唔到佢啲血... 所以其他人入屋就見到念鬼除晒衫坐係胡夷旁邊.... 嗰時應該啱啱扑完野...
咁都唔姦佢仲算係男人? 姦屍都要姦啦...姦到胡夷嘔番啲血出來...

清楚講晒啲人點死:

啲女忍者: 胡夷、陽炎...都係靠色誘男人扑野去殺人...陽炎仲直頭講明自己啲毒對女人冇用...

刑部 醒少少
做探子
同單對單
應該玩哂

但劇情需要

佢都殺唔到個不死人...

不死佬一樣都殺唔到佢

不死佬的工作就係姦晒啲女...

成日都覺得豹馬嗰場戰鬥好可惜
衰在冇運

兩個都睇唔到野, 好公平的...

淨係記得甲賀陣容戰力強太多
不過有人話係因為伊賀女主角冇敵對戰鬥既心

豹馬已經昆到小四郎,係把野咁啱飛返黎豹馬個位置先衰左

其實計戰鬥力 鵜殿丈助 都好強

又有計謀

鵜殿丈助只係氣球人, 外力打唔入, 即係防衛強, 攻擊力就...

因為瞳術太強, 所以情節要設定男女主角在多數時間都是被封了雙目...

真係死而無憾，最奸又係佢，最爽又係佢

藥師點解唔姦埋胡夷...?

死撚咗

本來屌到，比個兩個呀伯阻9住，死撚埋

依啲女一捉到,就應該姦咗先啦

非官方的

23話完？
等放假得閒睇下

死咗都應該親熱食, 姦屍啦, 咁都唔姦咪浪費晒....

全套有24集~

好撚鐘意小四郎同夜叉丸

兩個都好型同好勁其實（豹馬同弦之介呢啲太撚屈，戰鬥唔好睇）不過兩個都死得好慘

尤其夜叉係被變聲佬伏、大隻隱身佬咁就秒殺咗

好憎女主嗰邊嘅藥師寺，太屈不死身、份人又太狗閪

愛人知否

插到成身窿有啲獵奇，可能藥師都有底線